香港人好有愛....

話說啱啱排隊搭巴士
之後架巴士到咗
我前面個伯伯八達通唔記得增值
Do落去部機話「餘額不足」
之後巴士司機話：下次記得增值la，入去坐la

雖然成件事好普通亦都短短五秒，不過俾人一種好關愛嘅感覺香港真好可愛

Sorry for 1999